屌佢老母頭先見到有個舊同學去左撐警

個時雨革已經成日屌柒佔中的人，仲話要做警察打柒D學生
屌你老母今日見到佢去撚左撐警
燥撚到仆街

屌你老母推

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

嘩隻支那狗個口生花柳？

push

呢啲就真係無撚腦既廢青

屌你老母仲話對條條例無感覺，死港豬

睇到佢嗰樣 真係覺得佢好可憐

條女ig story

條女612出既story

智障樣都有女

睇佢2個個樣就知係低能啦

狗情侶

條女幾正，尋日有冇比班廢中廢老抽水？

好撚垃圾

物以類聚 人以群分
條女個樣成3張咁
條友就正宗弱智仔樣

Ching 食開咩level?

嘩 平到冇人信

Ching食開屎？

屌大嘴鳥都有今日

推

人地今日先去完撐解放軍

有心想加入狗隻行業